錫菲聯討論區

一齊支持以英倫球員為核心球隊

錫菲聯話曬都big6
竟然冇人討論

我錫依家喺英超失球僅次李城
3中堅黎講我敢講係英超中踢得最好 仲勁過今季既狼隊

今場熱刺黑哨黑咗兩分
好唔抵

錫既龍門真係幾勁
練埋個細龍門既防守就perfect

暴聯竟然想賣呢個homegrown
100%要取代碧福特

下場對暴聯100%食硬
除非又有黑哨12碼

錫個龍係曼聯借過去
下場對曼可能冇得出

個左閘都好似幾撚勁